分開先發覺好掛住

好辛苦 日日喊 頂唔順 係失去左先會知道我有幾離唔開你

係我自私 只希望唔再打擾你 唔再傷害你 等你慢慢忘記我帶比你嘅痛楚 搵個比我好一千萬倍嘅人去愛你

jaga

我諗如果佢都愛你，應該都會掛住你

如果係掛住人就搵返佢啦
唔好後悔